響7仔增值八達通俾人呃左錢可以點做？

今日番工出閘見八達通負錢就響附近7仔街鋪增值$500, 點知收工入地鐵閘時見得番八十幾蚊就奇怪了…搭到番屋企個站再check番地鐵個八達通記錄機先知佢今日只係增值左$100 , 而我每次增值都一定係增$500, 當時肯定都係$500紙, 我當時俾錢果陣都有講增值$500, 職員收左錢後又冇講咩野, 我冇拿單, 只係嘟完就走, 個職員見我嘟完又冇講留意餘額...冇諗過今次奶左野... 想問下我呢個情況有冇可能追得番果$400

咁樣間seven埋唔到數架喎 番去追番啦

佢唔係有心呃你. 叫佢睇返CCTV 囉.
增值都唔望下佢入咗幾多錢.

職員禁錯，你都冇check清楚，咁都叫呃....唔講依為7仔啲人有錢分🤷🏻‍♂️

埋數多左400好易發現 你試下去問

check cctv

我剛剛11點收工, 都係收工冇耐 攰到咩咁, 跟本冇諗過會發生咁嘅事, 我唔知個職員係唔係冇意入錯, 記得當時冇客得我一個增值, 我就快快腳增值完就走

係收銀拎400入自己袋有少少難度咁姐，樓主個日去問一問9成都拎得番，講真個樓主責無旁貸

聽日去間留電話講番案發時間有得追

我幾年前試過一次
係七仔入左二百 又係冇check
之後用完就發現入得一百
我同七仔講 入我係八達通機check得一百
個經理好肯定同打咗張單出嚟話入左二百
成件事解釋唔到 佢叫我同八達通公司講
我都係諗住試下
之後八達通公司竟然承認錯誤賠返$100俾我
呢件事過左幾年我都係覺得好奇怪

入錯數目咪同7仔講囉
上黎問做乜鳩 想人點幫你

次次增值500 都要拎單

報告番琴日好早上去番間鋪講番件事, 留埋入增值時間電話職員話

等經理check, 下午通知我拎得番, 話職員入錯以為$100 , 事件告一段落